https://web.archive.org/web/20031024204635/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=377

### [7540] いちの	2002.08.27 TUE 13:29:07　
	
ＸＹＺ（もう後がない）。

１４巻が見つからない・・・バンチまだ見てない・・・。

ＸＹＺ．

### [7539] 葵	2002.08.27 TUE 10:02:33　
	
＞千葉のＯＢＡ３さま［７５３８］
　ありがとうございました。さっすが千葉のＯＢＡ３さま、頼りになります♪やはりＣＳですか…再放送はきちんとみんなが見られるテレビ局でお願いしたいものです。あ、それよかやっぱり北条義政さま［７５３７］と同じように、一日も早いＤＶＤ化を希望ですね～…。実果さま、おわかりいただけたでしょうか？

＞サボテンステーキについて…
　いもさま驚きのようですね。そうなんです、マジでサボテンなんですよ。ガイドブック見てたまげちゃいましたけどね。でもせっかく行くなら食べてやる！…と思ったのに、迷子になって行けませんでした。（恥）無言のパンダさま、召し上がったんですか？うわぁ～…私も食べたかった☆（>_<:

### [7538] 千葉のOBA3	2002.08.27 TUE 08:15:13　
	
おはようございます。ほんとに夏休みもあと残りわずかですねー。私的にはウレシイけど、子供達はモチロンうれしくないでしょうなー。でも今年の夏が行ってしまうのは寂しいです。季節が過ぎて行くのは、それだけ年をとることだから・・・。それを思うと私もうれしくない・・・。

今回のＡＨ見てると、やはり、りょうちゃんすごく若い。これ、１２年くらい前？（香ちゃんが亡くなってすでに１年経過してるから・・・。）２０代後半くらいなのかなー。今のりょうちゃんは４０くらいだとすると、やはりそれなりに年齢を重ねてるのよね・・・。あーーー、りょうちゃんでも年をとるのかーーー。（ため息）

なにを朝からウダウダ言ってるかというと、今日からお仕事再開なんです。（まーだ休んでたのかよ、とか思いません？）行きたくねー。

７５２５　葵さま　＞実果さま　えーと、ケーブルテレビについて、うちはケーブルひいてないんでよくわからないんですが、（お金がほしい！）お向かいさんがケーブルなんで番組ガイドを借りてきました。今キッズステーションで、月、火、水にＣＨを夜１１時半と夜中の３時半（正確にはこれだと、火、水、木ですね）土日が８時だったり９時だったりでＣＨ２を放送しているようです。でも同じ回を２度やったり、時間も一定でなかったり、パターンがないようで、これでビデオにとろうとすると大変かも。だいたい今ＣＨが３８話。ＣＨ２が３４話ぐらいのようです。ごめんなさいー、お役にたってないような気がしますが、この辺（千葉県北西部）は、それぞれ市によって、テレビふ＠ば＠とかコ＠ラテレビとか、いろいろあるみたいですよ。実果さま参考になりましたーー？？？

７５３３　ＲＹＯさま　こんにちは。そうですよねー。香ちゃんはりょうちゃんの心の中ですごく大きな存在。すべてだったんでしょうね。今のりょうちゃんがあるのも香ちゃんがいたから・・・。すべてを与えてくれた人なんですよね。

＞たまさま＞いもさま＞将人さま　タマちゃん国土交通省が,保護するってハナシが・・・？それってつかまえてどうするんでしょうね？どこか安全な仲間のいる海に放すんでしょうか？ならいいけど。

それでは、あきらめて（？）お仕事に行きます。

### [7537] 北条義政	2002.08.27 TUE 07:24:54　
	
再放送よりは、早くＤＶＤで出してほしい。でも、日本の場合はＢＯＸでもバラのときと値段が同じなんだよな。海外ドラマのようにＢＯＸではちょっと安くならないのかな。。。

いよいよ、ＡＨらしくなってきたというか、これからが本当の始まりといった感じですね。いままでは序章で。長く続いてほしいよ。最後は、親子対面をするときがやってきてほしい。

### [7536] yaeko	2002.08.27 TUE 02:33:31　
	
こんばんは。
「スカパーはすごいの巻」
７月に我が家はスカパーに加入しました。いきなりテレビが壊れちゃって、どうせ新しく買うならスカパーもBSも観たいってことで家族で話がまとまって。そしたらCHがキッズステーションで放送してるじゃないですか！もう嬉しくて♪
中学生の頃（92年か3年か4年頃？再放送でやってた）に1回しか観てない話がやってて（当時、CHは毎回ビデオに撮ってなかった。部活で観れない日だけビデオに撮っていた。CH2からは全話撮ってあるんだけど←この当時の自分のバカバカ）ホントぜんぜん内容憶えてなくて、今日も新鮮に観ました♪嬉しい。幸せ。
それと8月からCEも始まったりして（CEもビデオに撮ってあったりなかったり）スカパーって最高っす。
3万ぐらい出せば（アンテナ、チューナー、工事費、契約料とかで）スカパー観れると思いますよ。
それでは、スカパーを買ってくれた父に感謝しておやすみなさい。

### [7535] いも	2002.08.27 TUE 00:22:06　
	
こんばんわ～。

レスのみです。
＞たまさま[7521]＆千葉のOBA3さま[7524]＆将人さま[7528]
タマちゃんは鶴見川ですか～。横浜ですね。それにしても、そうとう川が好きなんでしょうね～。(^_^;)
ほんっとお騒がせアザラシですねえ。今度は「ツルちゃん」‥。

＞無言のパンダさま[7534]
葵さま＆たまさまへのレスを読んでいて「えええっ～！！！？」っと思ってしまいました。
ちょっと前からお話に出ている「サボテンステーキ」はサボテンのステーキなんですねっ！？（何だと思ってたんだよ・苦笑）
ほえ～。ビ・ビ・ビ・ビックリです！カルチャーショック‥。サボテンて食べられるんだあ。てっきりそういう名前の名物で、実体は普通のステーキなんだと思ってましたよ～。
そして、無言のパンダさまはそれを食されたと‥‥。(^_^;)
お、美味しかったですか？？？（怖々）

ではでは～。いもでした。

### [7534] 無言のパンダ	2002.08.26 MON 23:27:19　
	
こんばんわ★

こちらのアニメの再放送事情は、とってもいいかげん(^_^;)
今、夏休みでコ＠ンをやってるんですが、１週間に１回だったり２回だったり・・・ああ今週は１回しかなかったなぁと思ってたら、いきなり土曜日に放送したり。
放送の順番もめちゃくちゃだし、「この回は、このオープニングじゃなかったよねぇ」って時も・・・(T_T)
もしもこの先ＣＨを再放送してくれるならば、絶対こういう放送の仕方はしないで欲しいです。再放送だからって手ェ抜かないでよ～☆

＞「お」たま様（７５２１）
＞葵さま（７５３２）
サボテンステーキ、かなり昔に食べたことありますよ♪
今はサボテンを使った他の料理なども増えてるみたいですが、当時はステーキだけだったので話のタネに食べてみました。
たしか１０００円だったと思います（高いのか安いのか？！）
見た目は、うちわサボテンそのまんまなんですが、しょうゆベースのソースで付け合せも普通。食べた感じは・・・「オクラ」みたいな感じでしたね。ちょっとしたネバネバ感があって♪
栄養的には結構イイみたいですよ(^^)

おやすみなさーい☆(-_-)zzz

### [7533] RYO	2002.08.26 MON 23:17:37　
	
こんばんわ。

シティーハンター再放送やらないんですかねー本当みたいですよ。リョウの声・・・やっぱり神谷さんぴったりですよね。香の声もイメージにぴったり！！海坊主はちょっとはまりすぎで怖い→失礼！何でコ○ンが再放送なんだよー、7時にやってるからいいじゃんかー、おっと取り乱してスイマセン。

＞たまさま［７５２１］
　どうしても、パーフェクトガイドブック手に入れたいので、ただいま検討中です。

実写版での話題で盛り上がってますね、確かに、バンチのページに井川遥が乗ってた時はそう思いました。でもなんとなく違うような気もするんですよね。何だろなぁ・むしろC.Hの香の姉さんっぽいという気がする。本当の井川遥ならリョウがナンパして香に１００tハンマーでノックダウンしてるかも。だからちょっと違うんですよね。

リョウの中で香は外見的な癒しよりも（もちろん香さんは美人だけど）心の中での存在がすごく大きいのだと思います。ってそれはここにカキコする人ならみんな知ってると思いますけど、以前ミックが前までは破滅的だったリョウが日本に来て変わった・・見違えたと言ってましたよね、それは槇村兄妹、とくに妹（香）のおかげだなとミックが言っていたのがすごく感動しました。

美人を見慣れてるミックやリョウが本気で惚れてしまうほど香さんで
は見た目も心も美しい女性なんだなぁとつくづく思いました。
それなのにあんな結末なんてリョウがかわいそ過ぎだーと思ってしまいます。パラレルなのがせめてもの救い。

来週が楽しみです。そして、リョウのC.Hの仕事でカッコよく決める所も見たいです。

真人版的话题讨论得很热烈呢，确实，在bunch的页面上看到井川遥的时候我是这么想的。但总觉得不一样。是什么呢·反而觉得很像c.h的香的姐姐。如果是真正的井川遥的话，獠可能会搭讪香，用100t锤子敲下去。所以有点不一样。

### [7532] 葵	2002.08.26 MON 22:01:50　
	
＞たまさま［７５２１］
　サボテンパークへ行こうとして迷っちゃいました。（恥）サボテンステーキ、食べてみたかったのにぃ～っ☆

＞将人さま［７５２８］
　ＣＳかぁ･･･聞いてなかったなぁ…。（妹はすでに帰った後☆）でもホント、ＯＲＥＯさま［７５２９］が書かれたみたいに、普通の（？）放送局での再放送が一番安心ですね♪

　先日行った宮崎では、民放が２局のみでした。しかも一局はＴＢ〇系で、もう一局は日テ〇とフ〇をミックスさせてるの！（「ショム〇」のあとに「今日の出来〇」やってるんだもん☆ビックリしたよぉ～！！）あ、宮崎の方がいらっしゃったら…ゴメンナサイ☆

### [7531] たま	2002.08.26 MON 21:46:32　
	
ほっと、一安心(^O^)

＞いも様　【7520】
＞千葉のOBA3様　【7524】
＞将人（元・魔神）様　【7528】
そうなんだぁ～。見つかったんだぁ～。タマちゃん。（お騒がせな奴め）
んでも、何でまた川へ・・・？！どうせなら海へ出たら良かったのに。
次はきちんと海に出るんだよっ。タマちゃん・・・。
グッドバイ・マイ・スイート・タマちゃん・・・

＞kinshi　様【7526】
ファルコン、仏(ホトケではないぞ）にて、ブルーベリー仕入れていたんじゃなかったっけ？
それが、いつの間にか講師まで・・・？
お忙しい人だわっ☆早くＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥに戻ってきてくれーーーっ♪
ファルコンの入れたおいしいコーヒー飲んでみたいよぉ～☆

「キッズステーション」ってすごいなぁ～。そんなにＣＨが放送しているなんて・・・。（キッズステーション＝スカ○ーなのでしょうか？！）
「キッズステーション」といえば、確かあのシューでお馴染みのポピー　ザ　パフォーマーが放送されているのですよね。

### [7530] ニャンスキ	2002.08.26 MON 20:52:24　
	
こんばんは。

ＡＨでは香はリョウの命の恩人なんですね。
それだけじゃなくて、生きる喜びを教えてくれた人、
彼にとってどれだけ大切な人だったか・・
出会い編を読んでますます、あんなふうに彼女を
失ってしまったリョウの心中を案じます・・
これからリョウが目を覚まして、香とどのように心を
通わせていくのでしょうか・・

＞7522 　chikkaさま
私も以前から実写版でなら
ＡＨの香ちゃんは井川遥さん！と思ってました。
いいですよね・・！
バンチに写真が載ってるたび、香ちゃんみたいだ・・
と見愡れてます。
アシャンは・・わからないけどゴマキとか？
若い人で純粋そうだけど影がある感じの人がいいです。
冴子さんは藤原紀香さんとか・・でももっとシャープさが
ほしいなぁ・・とか色々思案する私です。
でもいっくら考えてもリョウにあてはまる人がいないです。
あ、北条先生とか？（すみません）

我以前也觉得真人版中AH的小香是井川遥!
好啊……!
每次在报纸上刊登照片，就像阿香一样。
愡被看到。
阿香是……不知道是芝麻之类的?
年轻的人，看起来很单纯，但感觉有影子的人比较好。
冴子小姐是藤原纪香小姐什么的··不过想要更锐利的··这样各种各样考虑的我。
但是怎么想也没有人能符合量。
啊，是北条老师吗?(对不起)


### [7529] OREO	2002.08.26 MON 15:47:57　
	
こんにちは。最後のバイトづくめで死にそうです・・・
夏休みだけのバイトがもう終わりなんで、頑張らないと・・

＞いちの様
昨日の夜、ＣＨ２１巻～読んでたのですが、２１巻に私のオキニの僚＆香の挿絵があるんです！昨日気がつきました！
ゼヒ見ていただきたいっ！それから、たま様がおっしゃるとうり、１４巻かなりジューヨー。もー読んで、読んで！

＞将人（元魔人）様
クーラー＆パソコン復活おめでとうございます。たしかパソコンって低い温度のとこのほうが調子いいんですよね。
歯の神経抜いたんですか？イタソ～・・・でも神経抜いたら痛いの感じなくなりそうですよね。てっきりそう思ってました。ほんと歯は大事にしないと・・ですよね。

＞たま様
２時間歯の治療、私はそんなにタフじゃないですよ。
もーつかれちゃって、治療されながら寝ちゃいました。
それでも口閉じなかったってことは私は口あけながら普段寝てるのかなぁ・・・（笑）

ＣＨの再放送やってるみたいですね。いいなぁ・・・
普通の４ｃｈでまた再放送やらないかなぁ・・・
それか、またスペシャルやらないかなぁ・・・
ホント、見たいよぉ～

それでは、バイトに行ってきます。

### [7528] 将人（元・魔神）	2002.08.26 MON 13:08:07　
	
こんにちは、将人(元・魔神)です。

＞[7515][7516] あきら（晶）様
あきら（晶）さま、はじめまして。
日本語の間違いじゃないのですが、（特におかしい語句は無いですよ。）

冴羽僚の「僚（りょう）」という漢字なんですが、
漫画で使われている本当の「りょう」の漢字が、使って
いるパソコンにもよるんですけど、日本語のフォントでは
表示できないんですよ。
（上で私が使っているのは、形が似ている漢字で、
ごまかしています。）

昔パソコンで扱えるデータの容量が少なかった頃に
日本で決められたパソコン向けの漢字データの中に
正しい「りょう」の漢字が入っていなかったみたいです。

### [7515] あきら（晶）の文章の「冴羽僚」が「冴羽&#29536」
というように化けていますよ。
文字の形が似ている漢字「僚」とか「りょう」「リョウ」
とかの文字を代用して頂けないでしょうか？

＞[7519] 葵さま
妹さんの見られているケーブルテレビって、ＣＳ放送の
放送局なんでしょうか？

私の家が入っている東大阪ケーブルテレビの場合は、
CS放送の「キッズステーション」という放送局のチャンネル
で、月火水に深夜23:30と早朝03:30からCH1が
木の深夜01:00からCH2、土の深夜02:30～04:00にCH1が3本
日の夜20:00にCH2がやってます。

後、別の放送局でも放送局名などが分かれば、Y@Hooなど
で検索すれは、その放送局の番組表が見つかるかも
しれませんよ。

もし再放送の時間帯が分かれば、録画してもらえるのなら
いいですね。

＞[7520] いも様、[7521] たま様
「タマちゃん」別の川で見つかったらしいですね。
約60キロ移動していたとか？よくそんな距離移動できたな。
僕やったら一週間で、そんだけの距離歩けないと思う。

＞[7524] 千葉のOBA3様
この前までの私のパソコンやったら、人間よりも
暑さに弱くてワガママでしたね。
僕がまだクーラー入れやんでも大丈夫やろって思っている
ときでも、何の予告もなくブチンと電源が切れて再起動
しましたから（汗）(^^;
まだデータ保存してないのに・・・って何度泣いた事やら。

### [7527] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.26 MON 12:38:38　
	
　こんにちは。
　［7511］ＯＲＥＯさま、［7512］葵さま、［7514］将人さま、［7521］たまさま、［7524］千葉のＯＢＡ３さま、　レス、ありがとうございます♪　はい、無事届いたらちゃんと報告しますね～♪　早く届かないかな。当選発表のところだけ何度も聴いて確かめてしまうわたしです。

　リョウは、自分が死んでも哀しむ人なんていない、なんて思ってたみたいだけど・・・でも、謙徳は？　大事な友人（悪い遊びもいろいろ教わったんだよね☆）、だったんでしょ？　表立って哀しむことはできなくても、彼ならきっと心の中で哀しんでくれたはず・・・リョウが彼の死を哀しんだように。友人としてつきあっていても、完全に心を許したわけじゃないってこと？　たしかに一緒にいれば楽しいけど、それでも孤独感が消せなくて・・・・なんかこういうとこって、あんなに槇兄に愛されてるのに寂しさが消せない香と、似ているのかもしれない。
　なんてことを、ちょっと思ってしまいました。

＞［7513］実果さま
　Ｐａｒｒｏｔ、わたし持ってますよ～。内容は、北条さんのマンガをＣＧで描いたもの、って言えばいいのかな？　１作品が各８ページくらいで、ハードボイルドっぽいもの、コメディっぽいもの、心あたたまるもの、あとＣ・Ｅの番外編（？）と、そして表題作のＰａｒｒｏｔは全９話のラブストーリーです。フルカラーでとてもキレイなので、たぶん買って損はないと思いますよ。

### [7526] kinshi	2002.08.26 MON 11:32:09　
	
こんにちは

＞７５１７ニャンスキさま
お久しぶりです。覚えていますとも！
ＣＨでは書けなかった二人の熱い愛情をぜひ！と
期待してしまうのであります。ファルコンも一人のようだし・・。
しっかり私がそのお側に・・・ムフフ♪（笑）ナンテネ！

ファルコンのオフランス？（馬鹿丁寧に、お　を付けた。）
珍道中？？？？？？
なんと！
あの！外人部隊の！ＨＡＷ　ＴＯ　トラップ　講師に！！
おーい　おっさんさまのケーキ忘れるな～！！
ハハハ　_^;;　２，３日滞在のびるのね～・・・・。

では、また。

### [7525] 葵	2002.08.26 MON 09:26:11　
	
＞千葉のＯＢＡ３さま［７５２４］
　やはりやってるんですか？ＣＨ再放送！！いいなぁ～…見たいなぁ～…。えっと、私のカキコ［７５１９］に対し実果さまよりお問い合わせのメールをいただいたんですよ。（実果さまは千葉県民らしいです）でも妹もよくわからないって言うし、ＨＮからして千葉県民の千葉のＯＢＡ３さま（笑）、おわかりになる範囲でいいですのでＣＨ再放送してるケーブルテレビについて教えてあげて下さい。お願いします☆

＞マメについてお見舞いいただいたみなさまへ（笑）
　何とか歩けてます。でも深いとこに水がたまってるのは針を刺しても効果なしで、そろりそろりと歩いてます。ババくさい歩きかただなぁ…☆（^_^;

### [7524] 千葉のOBA3	2002.08.26 MON 08:12:25　
	
おはようございます。と言いながら頭は半分眠ってます。

７５０９　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　ＣＤ当選おめでとうございます！もう、「神谷運」つきまくりですねー。分けていただきたいですｰｰｰ！！

７５１２　葵さま　伊豆大島上空を３０分も旋回・・・。考えただけでもクラクラします。りょうちゃんじゃないけど、飛行機は乗らないで済むなら乗りたくないーーー。そう、こちらのケーブルテレビはＣＨやってます。私はもちろん見れないのじゃー！えーん！（泣）

７５１３　実果さま　はじめまして！パネルのあるのは、浅草橋と渋谷ですか？うーん、浅草橋は、行ける可能性がある・・・。見たいですー！

７５１４　将人さま　クーラー＋パソコン、同時使用できるようになって良かったですね。うちはパソが西側の窓に接しているので、ずっとカーテンをして西日を防いでましたが。こういうモノって人間よりデリケート！？

７５１７　ニャンスキさま　こんにちは。私のような者のつたないカキコを、ありがとうございます。（大汗）ホント今週号の大人っぽい香ちゃんを見て、「ひょっとして、りょうちゃん。もうこの時から惚れちゃいましたぁー！？」と思いました。まさか、同じ人からこのあとハンマーを連発されるとは、さすがのりょうちゃんも想像できなかったでしょうねー。（笑）

７５２０　いもさま　７５２１　たまさま　タマちゃんは鶴見川にいるらしいです。大丈夫かなぁ。水質は多摩川より悪いらしいんですよねー。

そういえば、昨日の新聞の京葉版に木更津市で、あの「木更津キャッツアイ」のＴシャツが製作され販売されてると書かれてました。木更津市の皆さんは、ぜひ続編を・・。と願っているそうで。面白かったですもんねー。（バンチネタでも。）千葉を舞台にしたドラマでは、「ビー＠ボー＠ズ」以来の出来だったと思うんですが・・・。？？？

对了，昨天报纸的京叶版上写着木更津市制作销售“木更津猫眼”的t恤。木更津市的各位，请一定要看续集。这样祈祷着。很有趣呢。（即使是Bunch梗） 我认为这是自 "Be@Bo@s "以来以千叶为背景的最好的电视剧......？

### [7523] 無言のパンダ	2002.08.26 MON 00:43:29　
	
こんばんわ★
遅ればせながら今週号の感想を・・・

香の行為は、阿香の言うように「意識のない患者の意識回復のため」だったのでしょう。ただ、リョウに対して自分の身の上をダブらせていたのは確かで・・・。
でも自分は槙村家に引き取られ、義父亡き後は槙村兄のおかげで、人として生きる事が出来たし（今も自分を野良犬と思っているなら槙村兄があまりにも不憫！）自分に何かあった時には悲しんでくれる人もいる・・・。
野良犬だった自分に肉親としての温もりをくれた兄・・・だからその兄に負担をかけずに、そしていつも危険にさらされてる兄のために役立ちたい。そして選んだ職業が「看護婦」という仕事だったのでしょう。
だから「野良犬」として生きるリョウにも、その温もりをわけてあげたい・・・私ならあなたの孤独をわかってあげられる、だから安心して・・・。
傷ついて震える子犬をあたためるように、やさしく語りかけて流す暖かい涙。その温もりがリョウに届いたんですね、やっと安心して眠りにつくリョウ・・・。
香瑩・香・そしてリョウ、今この３人をつないでいるものは「孤独」という暗闇。
でもその後、３人は「家族」として結ばれるんですよね。
「香の死」という代償はあまりにも大きいけれど・・・

☆でも香ちゃん♪１７歳の女の子らしく、リョウが「イイ男」だったから「ときめいた」ってことはないんでしょうかねぇ？（笑）
最後に変なことを言いました(^_^;)すみません！

おやすみなさい★(-_-)zzz


### [7522] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.26 MON 00:22:04　
	
どうもこんばんは。chikkaです。夏休み最後の日曜日、いかがお過ごしでしたか。朝起きたら学校へ行って授業の支度とプレ国体（来年は静岡県で国体が行われます。）のために吹奏楽部で練習をしなければなりません。（一応副顧問です。ちなみに担当楽器はチューバです。人数不足のため楽器を吹く羽目に・・・）では、いつものように野球ネタを。ジャイアンツもスワローズも勝ったためにゲーム差は７．５と変わらず、マジック再点灯もなりませんでした。ホームラン王争いは松井に３６号が出たため、ペタジーニに二本差をつけました。ヤクルトファンとしてはペタジーニのホームラン王を見たいですが、一野球ファンとしては松井の三冠王を見たいところです。気分は「ハムレット」です。

では今週の感想です。
「Ａ・Ｈ」の香さんはすごい落ち着いていて、すっかり「癒し系」といった感じです。表紙の裏ページに井川遙さんが出ていたのでなおさらそう感じました。今回の香さんが井川遙さんに見えた人は私だけではないはずです。氷のように心を閉ざして、自分以外はまったく信じていない冴羽さんの心をいかにして溶かしていくか見物です。こういう看護婦さんだったら私も入院したいです。うらやましいぜ・・・。「妹」として接していた槇村さんの気持ちがぐらついている様は「Ｃ・Ｈ」では見ることができませんでした。（というよりあの香さんじゃねえ・・・。「Ｃ・Ｈ」では槇村さんも香さんにはずいぶん冷や汗をかく思いをしていた感じでがします。男勝りで、感情の赴くままで後先考えずに一直線に行動していましたからねえ・・・。今読んでみると冴羽さんは何でこの人を「パートナー」にしたのだろうか不思議に思います。）槇村さんが香さんに対して「妹」として接していくのか「女」として接するようになるのかそのあたりも見ることができるかもしれません。

### [7521] たま	2002.08.26 MON 00:15:32　
	
おおぉぉ～ぅ？！
ＢＢＳカキコもついにグローバル化（？）
北条センセーってほんと凄いーーーーっ！

＞あきら（晶）様　【7515】　はじめまして。
台湾から書き込みしてるのですか？
さすが、本場っ！翻訳のアドバイス参考になります。
（お前が参考にしてどうするぅーーーっ！）
それと、私で良かったら、いつでもメル友になりますよ。
（Ｅ－ＭＡＩＬにメッセージ下さいなっ☆）

＞ＲＹＯ様　【7494】　はじめましてです。
私も少し前にこちらのサイトで「シティーハンターパーフェクトガイドブック」なるものを知り、（たしか、無言のパンダ様に教えてもらった。その節はありがとう。パンダ様　←無言を略してしまった…）必死こいて見付けた記憶があります。
私が見付けた本屋では漫画本の所ではなく、漫画の作り方のコーナーに置いてありましたよ。ＲＹＯ様も早くゲット出来るとイイですねっ。
（むふふっ。リョウと香の恋のステップってのが載ってるのですよぉ～♪）

＞実果様　【7513】　はじめましてです。
やばいよ！やばいよ！（出川○チャン風）
私、北条ファン失格かも（？）
だって、持ってないんだも～ん（汗）→「parrot」
私はシティーハンターいのち（“いちの”ではないっ！）なもので・・・

＞いちの様、えぇぇ～？！１４巻だけないーーっ？？？
その巻かなり重要だったりして・・・
「香ちゃん狙撃さる！？」
「ＳＡＹＯＮＡＲＡ・・・」
「がんばれ！香ちゃん！！」
この３編は是非見てほしいーーーーっ（もちコレ１４巻の内容よっ）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様、アタ・アタ・アタ・・・
当たっちゃったのぉ～？！リターンズＡ・Ｈ＆蒼天のＣＤぃぃ～！
くぅぅ～っ。うらやましいっっす☆
OREO様【7511】 同様、どんなだったか感想教えてくださいね♪

＞OREO様、歯の治療（手術）約２時間も痛さに耐えるなんて、根性あるねぇ～。（しかも２時間口空けっぱなしなんでしょう？）
あたしゃ～失神しちまうよ。

＞葵様　【7519】お帰りなさーい。
サボテンステーキ食べた？（宮崎にあるんだよね～）
２・３日来ないだけでＢＢＳってすごい量になってるから読むの大変だったでしょう？
ＣＨの再放送希望・・・・・・私も賛同者の一人ですよっ☆

＞いも様　【7520】え？えぇ？ええぇ？
「タマちゃん」見つかったの？見つかってないの？
なんで、「！？」マーク付けてるの？
どっちなんだぁ～～～。
愛と宿命のタマちゃん・・・
